保持性交距離！加國官方建議：挖洞隔牆愛愛

〔即時新聞／綜合報導〕全球武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情持續延燒，加拿大政府官員為了減少民眾直接接觸，建議情侶、夫妻在家行房時，可在牆壁挖洞隔牆性交，降低感染風險。

根據《鏡報》報導，武漢肺炎大流行期間，各國政府不斷向民眾宣導要減少直接接觸，但在性交過程幾乎不可能遵守這件事，加拿大卑詩省衛生局官網因此設置「COVID-19和性」專區，教導民眾如何在疫情時期安全地進行性行為。

卑詩省衛生局建議，情侶或夫妻可以在性交前後清潔全身，除了全程使用保險套，也應戴口罩避免接吻，或是選擇無法面對面接觸的行房姿勢，或著行房時兩人之間有牆壁等障礙物阻隔，可以在上面挖出一個「尋歡洞」，如此一來不用面對面近距離接觸，也能安全享受魚水之歡。

報導指出，醫學界目前已在精液或糞便中發現過新型冠狀病毒的蹤影，但尚不清楚病毒是否可以透過性行為傳給他人，加拿大衛生官員對此警告，如果民眾有任何武漢肺炎症狀，或是已與感染病毒的人接觸、被告知要自我隔離等，應該要避免性行為。

😦😦😦

幅牆咁薄？定碌鳩真係咁大條？

係咪㗎
冇來源

日本AV情節又成真

對面牆絲打行開左，巴打行過點算

想睇返上原阿E個套AV添

剩係search左標題 未睇哂

格離屋？

我個碌jer好曳，天天將窿戟
放進碌鳩過去，那洞穴那話兒

glory hole

Mine eyes have seen the glory of the coming of the Lord;
He is trampling out the vintage where the grapes of wrath are stored;
He hath loosed the fateful lightning of His terrible swift sword:
His truth is marching on.

cls